蘋果記者手足show比大家睇佢地真係有料去換取我地課金

絕對唔係我地可憐佢地先施捨
今次真係好波

唔駛跟啲叫唔出名嘅偽人啦黑警啲野仲精彩過煲劇

一直有課
近年好多獨家都係佢...
傻仔先話佢唔夠中立...唔夠文筆好
所以唔課錢
要文筆好就去睇小說
要中立就搵張白色A4紙慢慢睇啦

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

我要陶輝坐監！無長糧咬！